H奶「小李毓芬」春宮直播 自拍嬌喘性愛片

有「小李毓芬」稱號的寫真女星陳香菱曾出版全裸寫真集，臉書擁有24萬名粉絲，有爆料指出，陳香菱不僅在17直播當直播主，更在付費成人平台「SWAG」大秀性感身材，甚至自拍性愛影片供人觀賞。

今日出刊的《鏡週刊》報導，讀者爆料，陳香菱以「Mandi」ID在SWAG擔任直播主，在影片中穿性感內衣，撫胸、用雙手遮點露下體自拍問：「巨奶控在哪裡？」她甚至放上自己的性愛影片，拿手機嬌喘自拍，還有男子拍攝2人真槍實彈的性愛過程。這名跟她做愛的男人刻意遮臉，不過從耳環和身上刺青特徵，推測應是她前夫Manson。

陳香菱和Manson曾上《大學生了沒》的「超年輕爸媽」主題，提到發現懷孕時大驚，問醫生：「經常跑夜店、衝浪對胎兒會不會有影響？」Manson說陳香菱性致一來便超級主動，2人曾24小時內做10次，全場驚呼體力太好。

居然有大奶圖 進步左

性愛影片？

等待片段

在付費成人平台「SWAG」

華麗留名

片呢？

Lm

隻眼做乜？有病就去睇醫生啦

對眼就跌出黎

⋯⋯片呢？

片呢屌?

連登孤島

冇片都比張圖黎止下咳丫

對波有熊熊咁大

片呢

好撚正 似真波

已經睇過

片？

一日十次痴線 真係性愛機器

全裸寫真呢

Link?

肉地好撚正